# Условие задачи

1. Из аргументов формируем список файлов — это список "что осталось обработать".
2. Все элементы этого списка добавляются в Redis: `LPUSH $ns:job $file $file ...`. Опрашивая этот список, обработчик узнаёт о появлении задач.
3. Если список оставшихся пуст — выходим
4. Для каждого из файлов в списке оставшихся запрашивается строковое значение ключа: `MGET $ns:res:$file $ns:res:$file ...`.
5. Если не получено ни одного значения, используем `BLPOP $ns:res 3`, таким образом в течение трёх секунд дожидаясь появления _любого_ значения в списке `$ns:res`, затем безусловно переходим к пункту 4. 
6. Для всего, что удалось обнаружить, в stdout выводятся данные в виде `$file $res\n`, где `$res` — полученное значение; при этом соответствующий элемент удаляется из переменной, хранящей список оставшихся для обработки.
7. Переход к пункту 3.